其實依架係咪多咗一type動漫 叫轉生類？

呢兩年真係痴撚線
唔知由咩開始 就係咁出轉生類型嘅漫畫
全部嘅頭都一樣
有蜘蛛 有史萊姆 有魔法師(失格) 有哥布林
應該仲有一堆
不過 我齋有睇呢4個

一開頭係幾過癮嘅 不過呢type漫畫都好易估到後面

或者大家有冇咩推介
經典範例轉生漫咁

大家都係穿越去異世界，唔使分得咁細

沉悶

好耐啦都唔係呢兩年，轉生，異世界，主角好勁/好廢其實好勁，好多女
十套有九套都中一兩樣

Re zero
Konosuba
Overlord

上一浸熱潮（勇者/魔王）多到濫咗嘛，咪變咗呢一浸（轉生異世界）

呢浸完咗又會變第二啲野

WoW

唔通book定四天王又要話你知咩

因為現實世界太無趣

只可以逃避去異世界

dog days

係轉生類輕小最近(都好耐之前)好興動漫畫化

異世界我淨係睇平行天堂， 其他都係垃圾

我覺得係因為可以用黎合理化好多野
易寫啲

基本上轉生都一開波用黎開個頭
之後作者就可以講返佢想講嘅題材

轉生貨櫃車

其實用黎攝時間ok的

轉生已經寫到無乜題材，連轉生汽水機/溫泉/劍都有
依家開始興放逐類題材

贏國一早玩到爛晒

好似幾過癮
有冇名

平行天堂咪四天王入面D垃圾囉

就快興完啦喎

史萊姆
Re:monstee

幾時有轉做底褲

你想要咩名

咁而家興咩

轉生做春藥 仲識自己行
平行天堂